著名分析師發表報告 兩個繼承版 AirPods 3 將於年底發表 其中一款採用全新外形

著名分析師郭明池日前撰寫報告，表示 Apple 在今年第四季到明年首季期間，將會推出兩款全新 AirPods 無線耳機。當中一款將會是現時 AirPods 的升級版，至於另一款則會以全新的外形設計出現，同時售價亦會較現時的為高。

郭明池表示 AirPods 升級版的外型設計，會跟現時第二代 AirPods 相同，售價亦維持不變，但就未有明言是基本版 159 美元，還是擁有無線充電功能版本的 199 美元定價。他又提到 Apple 會更改 AirPods 的生產方式，改為使用系統封裝設計以改善裝嵌的良品率，節省空間同時降低成本。

至於以不同設計和售價較高的全新 AirPods，郭明池未有進一步闡述有什麼新功能。之前有報導曾經指 Apple 正在研發具有消噪功能，並提升防水效能的無線耳機，但未知這是否郭明池所指的新款 AirPods。

又係呃錢時候

其實唔入耳做降噪 效果會係點?

會出新設計先算啦 次次都係抄冷飯

岩啦 岩岩買左隻2 年尾換新
千幾抵玩

會唔會同一個樣隔幾個月又出新款呀

依d乜鳩分析師
佢d野點得黎？
全部老作？

呢條友不嬲都係呃飯食

多得多咗「科技迷」
好多依啲「分析師」「概念圖」「消息人士透露」出嚟呃飯食
時事都會講求江湖地位、分析能力，但科技版可以純粹齋吹都有人睇，真係易賺

咁又唔係既，呢條友好準喎，佢講d 野都中8,9成

呢條友年頭吹到年尾，吹埋d大路野
分析其實即係吹，同風水一樣，咁啱吹中一二次咪大師囉

至於另一款則會以全新的外形設計出現，同時售價亦會較現時的為高。

我預言佢老母係女人阿

人地睇住d 下游supply chain 搞緊乜架
而且得佢係獨家收到料

Ming-Chi kuo都話係呃飯食？

Ming-Chi kuo係有料嘅analyst 佢過去講啲嘢基本上都中

人紅自然是非多

Exactly 唔好見到係分析師就屌先得㗎
不過樓豬篇文係衰嘅 咩source都唔寫清楚

自膠 原來有寫到